170萬人出嚟淨係證明咗一樣嘢

核彈都唔割
係咁多

我地要再進化，不再分和理非同勇武

而家係要做到全民皆和，全民皆勇

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

民心所向

170萬人，再加埋好多上左年紀冇能力行出黎既人
我覺得，如果今次香港有咩事，我地直頭可以去第二度建國

民意逆轉

核彈都唔割, 大家都係香港人

核彈都唔割
無分和勇

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

818 總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如全面散場前三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上嗰日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，間接迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

飲喜茶已經有人割

尋日落大雨，而且只係集會。如唔係，三百萬絕對有可能！